今日係月圓之夜

有冇人留意到

以為咁快中秋節

用手機都影得咁清

今晚個月真系好靚 但影出黎一pat屎咁

點影到咁大